[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (484）

開定

愛3:1

英超上半全部都入停C間..

3:1 !!

好波呀愛記

ME

愛 水晶

Lm

水晶宮差你呀

皇馬 愛記 水晶 贏埋佢

盧卡古痴撚線 靚撚到

愛

係愛呀 3:1

Likely

水晶閪比多兩個c

wakakaka

射精宮快

差水晶宮 入1粒呀

愛記加油

嗚，我屌錯你地喇愛記

水晶宮差你

水晶糕上呀！！！！！！

正氣愛又歸位

愛記

Lukaku

我唔貪心 連登仔唔好gel頭就夠

水晶入呀

CUPCUPCUP
食住個勢

愛記世界級

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
薩斯索買[0/-0.5]
跟我 有信心埸意甲

水晶宮

水晶宮 聽唔聽到呀

水晶入呀 唔想捱面包

愛27射

Cup啦尼斯

賓賓基好屈

mee

水晶宮比多球

水晶

係愛呀

水晶宮頂撚實2:2

正氣呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

留

差尼斯

差你呀皇馬 快啦仆街

我屌二隊都有個拖字又讓一球，拖肥就全格，拖連奴冇成個盤

頂實

拖肥

水晶差你咋

賓迪基

水晶上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水晶宮要多粒就夠

森多利亞
呢隊值得支持

嚴禁gel頭貼飛反手 求

好想要森多

新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤
FC達拉斯 平手盤
阿馬卡 上盤
漢諾威 上盤(小注)
賀芬咸 上盤
水晶宮 上盤(小注)
愛華頓 上盤
屈福特 平手盤(小注)

皇馬贏撚硬

一球就得唔駛多
水晶殺佢老母!!!!!!!!!!!

皇 無牙朗 係唔係唔識贏波？

屈2.5大 派1個100

不了🤓

lm

水晶宮熱血反cup啦求求你

水晶糕 反cup 入多粒

愛華主其他

李城頂撚實

水晶cup

李城西咸頂撚住

我

我好後悔akllin去意徦到

賓迪基上！

水晶宮熱血後反CUP OK?

me

仲有成15分鐘架
上呀水晶

尼斯cup佢老味

支持

水怪

水晶宮我知你得嫁 上呀

幫大家叫下！ 入阿水晶

賓賓要威比利記睇!!!

希望依8串1 可以全中 求集氣

LM

上呀

尼斯 皇馬 淨勝兩粒
李城 愛記 頂撚實佢

買全場真心好淆呢15min

皇狗唔係4-2就咪撚贏

祝福你

上呀水晶

貼你老母飛

賓賓基咁勁 利記完全唔識用

要啦
呢隊波好穩陣，又有隊型
做下盤好著數

屌你老母科隆全隊斷腳啦
買親你都輸錢

派我贏大錢

尼斯叻仔快反cup

水晶上

15/4胃酸
熱刺[-1.5/-2] **
羅馬10.5大***
科隆[0]****
慕遜加柏[+0.5/+1]***
愛華頓[-1]***
屈福特[0] **
史篤城[0/-0.5] ****
尼斯[-0.5/-1] ***
水晶宮[-0.5/-1] **
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細***
侯斯頓戴拿模[-1] ****
華拿古斯[0]**

差尼斯水晶

尼斯

尼斯1:1

屈福係咪唔撚識入波呀????
我屌曬你地老母
殺曬你地老豆呀
入波啦 仆街

新特蘭追和未

李城果場入多球派200

不了

-3c -4c -3 -1 -1

水晶宮 快手呀

派我

皇馬屌你入波啦

Me

支持 我都係苦主

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

皇 nice 入啦

愛記入多幾粒啊 我要咗主其他

屈2.5大 加碼3個100

愛 史頂實

李城3手球 球球都冇12m

皇天擊殺25李城

手球都無12m

手球呀

差你炸水晶宮

徐巴要2.5大 快快同我入

依8關食到全格後 會抽10位巴打派100
但唔知點解淆淆地第8關請問可以點補飛

真係唔信邪唔得 賭波之買左本書 真係準備輸哂

尼斯呀呀呀呀

手球呀球證!!!!!!!!!!!

幫吹~

all in左意甲主隊
咁有信心！

性John 屎東入多粒啦唔該!
有無巴打同路!

唔洗驚會贏

水晶 水晶 水晶

精宮求下你

念力支持你

水晶尼斯入未呀刷

李城頂實...

祝福

水晶宮上呀

ON9 手球都無12M

盲硬唔洗補

自膠 贏

水晶上呀

水晶水晶上呀上呀

唉唔cup輸埋佢啦仆街

水晶贏派 500

跪求水晶反cup

我 贏硬

水晶又比假希望入2粒有西用

俾多2角喇李城..

水晶宮入波呀

過緊5關呀，巴打👍👍

卡巴耶救世主OK?

水晶上呀屌你

英超場場開大 得屈仔細 我屌你老母

屌你老母呀科隆

無啦無啦

贏左

幫巴打，水晶

過緊5關，巴打👍👍

水晶羸好嗎

精官

好!

中哂伏.. 英超下半場全部冇角... 輸返熱刺贏果D

Cup呀尼斯

好多人水晶

李城gogogo

得

李城愛記 頂實
皇馬尼斯 反cup

李城求你入多粒

今日個走向
要避munich巴 呢兩隊

森多利亞個場買客+1定角大好

皇天擊殺李城

尼斯cup 啊

Hunmmg巴打係唔係到

尼斯呀呀呀呀呀

水晶絕殺介J 一個月

要LM了

皇馬入啦好嗎？

李城個格雷真係刷角王

水晶反cup呀

水晶絕殺未

水晶反cup

拖肥 我個11.5s頂左咁耐 點解要臨尾隊爆我
想補飛都唔得

水晶宮~~~~~~~

唉

李城求下你輸

下球預測 水晶3:2

水晶有角球

同路

快手水晶宮

森多利亞
利華
馬體
有同路？

11c goal!!!!!

上

比個12m水晶啦

抽我吧

屌唔撚係比假希望呀阿化

愛華 賽前角細 boom ...

水晶😩

屌你咁遲先刷... 我12.5 13.5.....

屌買唔到角大

係了

西咸2:2 dllm

科隆全隊斷腳

13c

新特2:2

新特蘭補10分鐘

水晶屌你老母 入多粒呀！！！！！！！！！！！

水晶宮補4分鐘

試下開埋13.5B 呀笨

水晶幾C

咁多人買咗水晶

睇完狂野時速又收錢

西咸
水怪

10分鐘

水晶絕殺PLS

上呀!!!!!!!!

水晶官

水晶絕殺PLZ

咁多人allin 水晶

補十分鐘 我屌阿

vardy踢乜撚全場

精工

水晶宮絕殺唔該

補十分鐘戇鳩鳩

李城打歐聯 好心就留力啦

水晶宮和波有幾多人要IFC

皇馬仆街食屎啦

Two more c

水晶宮我屌你老母咩

Me
皇 水晶
輸到要捱包

唉全員水晶你都唔開

絕殺啦

皇馬7.5b gogogo!

李城呢個半一盤開得靚

皇馬快啲入多粒喇

史史雲斯含撚

水晶宮比假希望

屈 正氣

Mola mola
Jump

補10分鐘on9？

我個9.5s無喇。。

咁落力把撚咩

水晶第一球輸ON9

我熱我愛我史我屈

屌你老母是撚旦一隊入啦

水晶完

咩中位數

水晶屌你老母賤種

李城正氣

皇馬迫我介賭

李城

西咸 dllm

尼斯下半場俾個住格我

皇馬 尼斯
求下你地入多粒贏半格

最後無啦啦大落飛

閹左狐迷子

皇馬2:3 預測

熱 愛 史 全部正氣

皇馬cup la dllm

新特蘭cup 埋佢老母ok?

皇馬 7.5b 秒收

角球大細 星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [12.5 個] @ 2.13
大 [13.5 個] @ 3.05 $500

角球大細 星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
大 [10.5 個] @ 1.89 $500

埋單輸一注.. 賺左

盤都唔洗睇 陣容都唔洗check 我狐派錢咁派

強人不需馬壯 here?

今晚波咁正氣睇黎可all in曼城

屌你老母 李城咁撚勁出記得歐聯出線呀

15/4胃酸
熱刺[-1.5/-2] **
羅馬10.5大***
科隆[0]****
慕遜加柏[+0.5/+1]***
愛華頓[-1]***
屈福特[0] **
史篤城[0/-0.5] ****
尼斯[-0.5/-1] ***
水晶宮[-0.5/-1] **
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細***
侯斯頓戴拿模[-1] ****
華拿古斯[0]**

比李城玩死
原來唔留力
買左早飛水晶

今日輸左$4000 悉尼角大 ...

西咸rc 頂撚住 輸半都好

鏝上盤點睇

在

你返來找數？我好開心

除左日本仔正選陣容

皇呢場和埋 國家打吡好睇囉

李斯特城係考驗黎

欣b9.5s呀

我狐又然盤

李城 歐聯 出唔到線 咒撚到你降班

希望呢隊賤種出局

有無手足幫我研究到第8關點補未？
研究到由收到錢 派1000

如果皇馬和左 拜狗應該點買

對李城有信心

臭格x賀芬咸x新特蘭10.5s cashed

旺到

上盤

當然67關全格

曼城出耶耶

旁證巴

依場唔會和啦 肯定又係贏一球輸半格

IFC

修咸頓

森多利亞號低調起航

0763 15-04-2017
18:56 讓球 星期六 17 漢諾威 (主) 對 布倫瑞克 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00 $1000

$1,000.00
0766 15-04-2017
20:54 讓球 星期六 24 拖連奴 (主) 對 克羅托內 (客)
主 [-1] @ 1.91 $2200

$2,200.00

0775 15-04-2017
21:56 讓球 星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
客 [0] @ 2.05 $1000

$1,000.00
0778 15-04-2017
23:16 主客和 星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
主 @ 7.20 $300

$300.00
0781 15-04-2017
23:19 主客和 星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
主 @ 8.00 $200

$200.00
0784 15-04-2017
23:35 主客和 星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
客 @ 35.00
和 @ 5.80 $250

$500.00
0787 15-04-2017
23:36 主客和 星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
和 @ 5.80 $50

$50.00

0757 15-04-2017
18:32 讓球主客和 星期六 15 國際米蘭 (主) 對 AC米蘭 (客)
主 [-1] @ 3.30 $410

$410.00

全炮灰

垃圾西咸

比多角

屌你老母 屈福冇大波 仆街仔

賀芬咸 拉科 ac一早出左

皇馬搵食時間

抖下啦

皇馬入波啊

我覺得咁買幾on9
全部高難度 又爛買
仲要單頭

0824 15-04-2017
21:59 過關
6X22
讓球
讓球
讓球
入球大細
讓球
讓球
星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
主 [0] @ 1.80
星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.78
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期六 39 新特蘭 (主) 對 韋斯咸 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.72
星期六 49 尼斯 (主) 對 南錫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80 $

開波前見李城唔對路
加多條飛做大波

情永落巴呢 岩岩明明出現左...

rm贏唔到就輸埋佢啦

唔賭意甲身體好

Isco

[18] 希杭 2-3 皇家馬德里 [1]

RM獲獲都係絕殺

唔入都比多個角啦

森多好野黎
再強調

皇狗

四比二未？

謝謝

皇馬好波呀

封盤前幾秒買左皇馬

皇馬

好撚正真係又絕殺

皇馬成日絕殺咁撚勁

Hea鳩住90分鐘絕殺

又係easygoal

比多c

Easy goal勁呀

今晚有巴我

殺斯 比華 曼
半大3X1
最後一次
輸埋就唔撚再玩

4-6

咁樣爆2角

尼斯係時候神奇更衣室

賀芬咸有全格

7.5b 9.5b cashed

11定12

皇狗玩角球旗

皇馬4:：2是夢嗎

尼斯入啦屌

唉屌 同路 不過冇你咁大注

完

皇馬刷角好正😂😂

球證買完角大?咁樣都唔吹完場

介賭

皇臨尾刷角

多謝馬些路啦

比華倫x意甲主

皇馬咁樣開角大

頂到 8角完！！

狐迷子=公公=小狐

D隊學下皇馬啦又識win波又唔會買左角大既朋友

森多利亞 加油

輸剩$420

過關 讓球
2X1 星期六 17 漢諾威 (主) 對 布倫瑞克 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.84
星期六 18 紐倫堡 (主) 對 奧厄 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.90 $420

5023 角球大細 角球大細 星期六 48 希杭 (主) 對 皇家馬德里 (客)
大 [7.5 個] @ 1.98 $1050 $1,050.00

0805 15-04-2017
19:02 過關
6X22
讓球
讓球
讓球
讓球
讓球
角球大細
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.80
星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
主 [0] @ 1.84
星期六 49 尼斯 (主) 對 南錫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.86
星期六 22 羅馬 (主) 對 阿特蘭大 (客)
大 [10.5 個] @ 1.75 $100

$2,200.00

垃圾水晶
諗返都嬲

今晚我曼

上呀尼斯

原來讓半一咁深...
上場大炒阿記 做熱左

尼斯12MMMMMMMMMMMMMM

比甲客 goal!!!!

剩間買咩好

我未睇陣買左

屌.. 意假未買角

GOOOOOOOOAL 尼斯阿洛卡

泥屎水怪入未

5連屌.... 尼斯就買撚左角大..

連隊名都up唔出

森多角

Tgggg ok?

Thx 馬細路🤚🏽

Ok

森多果場又想廿鳩幾角完?

勁👍👍

過關 讓球
5X1 星期六 35 禾夫斯堡 (主) 對 恩高斯達特 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.20
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.80
星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 49 尼斯 (主) 對 南錫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.83

精宮ho ball

有無下體個陣睇？

無基士文

5連角

拜仁 曼城有半一買....

戶口得番220買咩好

低啦

蝕左，冇買到森多利亞角大

再見了
下個月回歸

me160

尼斯大勝吧

修仔

0827 15-04-2017
21:59 過關
8X9
讓球
讓球
讓球
入球大細
讓球
讓球
讓球
讓球
星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
主 [0] @ 1.80
星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.78
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期六 39 新特蘭 (主) 對 韋斯咸 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.72
星期六 49 尼斯 (主) 對 南錫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80

好彩開波前睇陣多大波

貢就予左2千

有幾勁
差兩關

13 奧比歷
19 盧卡斯·埃爾南德斯
2 哥甸
3 L.菲臘比
20 T.祖安法蘭
22 湯馬士
24 荷西基文尼斯
23 N.加爾坦
10 Y.卡拉斯高
11 安琪爾科雷亞
9 費托

細胃

我熱又大炒

英超德甲咁撚多主盤
得呢個開唔到
好撚嬲

5連角嚇鬼咩 足水14.5s

全中收幾多

應該開唔到-2

本身唔係買精宮 係買卡利亞里
但未派就開左波
手痕串埋

原本水晶開出今晚幾條過6關起碼追返50k
我唔怪佢
怪李城

買$100 注應該收 35K

仲有三關
應該收17k

拜仁[-1]

跟你呀 將男bb

又要由頭推過

發覺大家睇既波差唔多

落街食m記

睇錯 6X22 無事發生

利華

贏唔贏到三粒

李城 出唔到線 咒撚到佢降班 損人不利己

係咪133/233/331/332

應該ok，對家係邊個呀

vardy踢全場把撚

尼c. Ccccccccc ccc

有無人要鏝？

求水

水晶其實攻得唔錯
係個候夫上身

叫親曼都係伏

手痕買下

我唔識呢d

華dee個球唔應該失啦
屌又俾李城屈個招

鏝角大算
個西盤同琴日卡素有得揮

尼c five more c plz

反李城隊長大胃
下場買馬體屠鳩佢地

起碼救左3個致命波

守果條友仲要係華迪前隊友

大胃有咩好買

希望李城下場歐聯比人456

g持

Nice快d強姦Nancy啦屌

下體-2
拜
鏝

鹿特 買唔買得過

發覺李城次次underrate就會反你

買咗佢冠。。

守個個都無得講啦
要屌屌點解俾人屈到呢招啦

呢場想買大

15/4胃酸
熱刺[-1.5/-2] **
羅馬10.5大***
科隆[0]****
慕遜加柏[+0.5/+1]***
愛華頓[-1]***
屈福特[0] **
史篤城[0/-0.5] ****
尼斯[-0.5/-1] ***
水晶宮[-0.5/-1] **
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細***
侯斯頓戴拿模[-1] ****
華拿古斯[0]**

唔敢要拜
下星期作客皇馬 又有失分空間
鏝就同路

有無拜仁上盤同路

唉，估唔到拉素贏唔到，斷左關

幾次手球無12m

same

係

幫你手嗌飛 爭尼斯入多球就食埋尾關全格

足球過關 4x1
星期六 56
馬德里體育會(主) 對 奧沙辛拿(客)
讓球主客和
和 [-2] @3.75
星期六 73
巴塞隆拿(主) 對 皇家蘇斯達(客)
讓球主客和
和 [-2] @4.00
星期六 57
利華古遜(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
讓球主客和
和 [+1] @3.50
星期六 55
修咸頓(主) 對 曼城(客)
讓球主客和
和 [+1] @3.45

注項總額 $ 10.00
全中派兩個100

Same Road

難得拜有讓半一買

明知一cup左腳就任佢射
都要出腳 你話係咪on9

鏝半大

拜仁半一 上次先中完伏

南錫爭d追和，嚇撚到我變汪明荃

我仲有兩關未貼出黎

😂😂 g持

fd底嘛

有無人買利華可以壯一壯膽

用左咁耐都呢招

鏝出巴禾 3.5B

有冇人派我 得返50蚊

All in 左13.5s

唔出腳佢射入左你咪又係屌佢
唔覺得守個個有咩錯

尼c乖
比多四c

出多場
0030鏝

全世界 曼城

Come on James

森多goal 全大-2

你有冇睇 唔出腳得住個位華迪得返右腳窄位
點都難入過左腳空哂大約347.92倍

係wo 你呢條飛本金幾多？

Man City

Two more baby

森多goalllllllllll

快手入多兩球

Same road

森

曼城有冇同路？

冇嘢 你2.5b?

Hand ball入囉。。。。。

曼加拜加落達 已上船

你隻燈西

Come on baby

曼 10.5b
下體 9.5b
拜仁 9.5b
洛達 2.5B

唔出角大咁仲有冇人買角大

森多個球 笑左 -6到

森多做得好

Yes

傻既先買鏝 哥狗真係有排反

過關 讓球主客和
2X1 星期六 55 修咸頓 (主) 對 曼城 (客)
主 [+1] @ 2.07
星期六 57 利華古遜 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 [-1] @ 2.57

挑戰

鏝

今晚同咁多位手足一齊贏

一定要反cup馬會今日

8串9買30炸
其實尾兩場都係出果d水到

蒙衝準備上船

修仔咁抵

買6.5s去個廁所爆3個，

講到咁複雜 平心而論
佢唔出腳射入左你會唔會屌佢先

Ok 0:3齊win

森多 頂住

曼 10.5b
下體 9.5b
拜仁 9.5b
洛達 2.5B

NICE 全格PLS

Same

尼c cc

唔好

仆街禁多左個0

我曼威武

🤔🤔

希望你中

有無人打LOL

好on9

中左咪送一個囉

尼斯俾多粒唔該

撳錯先會中

羊多多

南錫頂住６角派１０００

贏到開紅

佢唔出腳失位華迪射唔到啊 屌你

可能係好事

ok

贏到派？

上個月禁錯 中左38倍w馬

冇野嘅收多千幾姐

算啦 上盤開唔到真係講乜撚都假

今日都幾多波反底

你羊咁多都反cup?

贏左可以派

堅定流

OK

重有15分鐘要頂 都支持你

曼 1:0 買左客都咁話

OGC Nice

尼c two more cc

鏝城食屎啦

鏝城呢d垃圾球隊都有球迷

點解阿古獸好似廢左好多咁

ching six ball

夠你個人垃圾？

尼斯 冰多十分鐘得架喇

講經咩

笑4

梳囉

森多 頂住

曼 10.5b -10c
下體 9.5b -10c
拜仁 9.5b -10c
洛達 2.5B -3

欣b幾時食飯？

屌你咩嗌角大又唔得嗌角小又唔得

嘩 我屌你呀

25

你今晚羊好多 ？
你有冇tg

要同佢嗌同方向掛

尼斯全格

鏝馬快半大

尼斯 goal

森多 頂住

曼 10.5b -10c
下體 9.5b -10c
拜仁 9.5b -9c
洛達 2.5B -3

NICEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

尼斯3,1

梳囉😂好笑嘛😖

NICE 是好球隊

先豬4k
贏翻4k2

邊撚個on9話我bb廢

尼斯頂實
好撚耐無派錢

冰埋角就更好

我我我 記得你

曼城入未

個人豬到痴線
4k 2X1 半客李c x 半主愛

包10.5b

鏝

尼斯7c

回本再反勝

鹿特丹達又食屎

Cap埋圖
頂埋完場就派你

下體10.5b先啱

典解唔買盤？

One more

我永遠記得今晚
最後200蚊

6X1 盤
熱刺
拖連奴
RB
愛華頓
李城
尼斯

復活失敗 仲要比我見到中5關既場面
垃圾拖連奴你幾時再空難呀

派埋ok?

Thank you wakaka

森多 頂住

曼 10.5b -10c
下體 9.5b -10c
拜仁 9.5b -9c
洛達 2.5B -2

diu 尼斯8c

Nice come on James one more

唔記得馬體唔識入波

ching我地差唔多 我5x1中4
不過我買多你10倍

下體會快d goal

仲未完場 但好似無乜機

死人南錫都輸啦 刷咩9

7中6也試過 算了吧

個陣捻左好耐 盤無乜肉食 又難度高 話哂般尼贏利 和曼

下體8.5b

頂到完場之後麻煩留tg

Nice 幾c?

比你搶先

下體攻唔入就刷角啦

冇我份

派唔到了

鏝唔入比人入啦

佢重要係第一個Lam

曼城要贏

頭3個留名派100比我

曼城唔羊唔該輸埋 千其唔好和

意甲
14.5好吸引

今次真係想跳樓

星期三有拜仁多蒙特
星期4有里昂維多利亞
琴日有垃圾紐狗
中既就買唔撚到 唔中既買撚中晒
屌你老母今日都可以中拖連奴 我屌你老母臭閪呀 屌呀 屌呀 屌呀

屌 巴禾黎既 仆街啦

我2x1都斷左水晶 橙
不過4k咁大注單頭李城都fat fat

補左飛?

要派了

聽日有機會再派

2串1 3000斷科隆
全隊斷腳OK?

唔派我都講唔通

贏多d 等你

Btw win more

拜狗個盤似和波或輸

呢個真

利華古遜 下盤
修咸頓 下盤
有冇同路？

好drop巴

半9全13有冇機 即角是魔鬼

鏝半場快俾2粒

冇呀 由佢啦唔補

頂唔住啦喎

蒙特利爾衝擊[0/-0.5]
芝加哥火燄[0/-0.5]
科羅拉多急流[0/-0.5]
波特蘭伐木者[0/-0.5]

p.s. 美職之鬼

頭場對了

巴巴請查收

大波中左伏

頭場就真係最易炒的一場

btw 曼 first goal？

曼城 入未

頭場直屌左客勝

森多真係fg王

有
買左2串3
拜狗同曼狗咁廢
真係食硬

下體-2仲唔入？

摩哥半主好冇🤔

巴塞點睇
主場惡過狗

下體食屎啦冇角

比華倫B
曼BC
洛達B

中獎手足 留tg 一日內見唔到你 當放棄

又唔中me

胡力威係咪gel頭果個假膠

衝擊

拜狗比人屌打

要求DQ重抽

抽me

MC我竟然買3.5大... 我真係ON9

美職角大派100

Kk

我我

馬會1:0

好似唔係
MK胡力威先係gel

多謝巴打

又關我胡cfu事？

馬鏝兩場半大 快上

買半大又輸鳩哂了

究竟有幾多個胡力威dllm

0805 15-04-2017
19:02 過關
6X22
讓球
讓球
讓球
讓球
讓球
角球大細
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.80
星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
主 [0] @ 1.84
星期六 49 尼斯 (主) 對 南錫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.86
星期六 22 羅馬 (主) 對 阿特蘭大 (客)
大 [10.5 個] @ 1.75 $100

$2,200.00 $6,957.50

0808 15-04-2017
19:02 過關
6X22
讓球
讓球
讓球
讓球
讓球
角球大細
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.80
星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
主 [0] @ 1.84
星期六 49 尼斯 (主) 對 南錫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.86
星期六 22 羅馬 (主) 對 阿特蘭大 (客)
大 [10.5 個] @ 1.75 $10

$220.00 $695.80

0824 15-04-2017
21:59 過關
6X22
讓球
讓球
讓球
入球大細
讓球
讓球
星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
主 [0] @ 1.80
星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.78
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期六 39 新特蘭 (主) 對 韋斯咸 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.72
星期六 49 尼斯 (主) 對 南錫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80 $20

$440.00 $4,702.30
0827 15-04-2017
21:59 過關
8X9
讓球
讓球
讓球
入球大細
讓球
讓球
讓球
讓球
星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
主 [0] @ 1.80
星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.78
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期六 39 新特蘭 (主) 對 韋斯咸 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.72
星期六 49 尼斯 (主) 對 南錫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80

唉
終於派彩

馬體留力啦 贏一粒好啦

條list長到

大胃

嘩 利華咁都唔輸 痴撚線

利華咁都唔豬 痴線

我城入波路屌

Thank you巴打 贏多啲

屌你老母 鏝城入波未呀

杜奧巴成日都唔幫衝擊踢嘅?
係咪解左約?

有排🤔
不如玩意甲角喇

養生啦

空門都救兩次

曼城入波未？

買左fg 諗住死硬

個奧杜奴成日fake鳩我 以為係杜奧巴

利華正氣 頂住

大胃派我

半10

美職角大派100

自己打list
1.

你真心定點

15.5s 好似唔錯

馬體鏝半大

1:1 大波-1

利華又救到

求派
水晶豬死了

又一次唔死得

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
薩斯索買[0/-0.5]

強人不需要馬壯

排隊啦

我唔知呀，冇留意

利華又唔洗輸

抽我

下體刷c

第3球

派我會贏

2.雲加是神

咁又冇12m

不入s了
等大

美職角大派100

自己打list
1.站務處理專員
2.豉油
6. 六粒飯

鏝咁都冇12m

垃圾城唔入不如刷角

3卡比瘦身

Ching 好仆街牙😂😂😂

屌，12碼都唔比，黑哨

是油=蝗

😎😒

7.小弟姓盧

鏝入一粒定定神先

夠十個就截

又差啲入
拜仁禁屌

9.馬尿大哥

自己打list好on9

我估入波唔刷角🤔

搞到鳩咁長阻撚住哂派果100

我又唔見左

大胃仲有3場係咩
要追數

仲要勁多版本

馬體快入多球啦

笑4
打尖狗

洛達半和是夢嗎⋯⋯ 最後100了⋯⋯

係咪中bug

比個位黎

我唔見咗

想g修咸頓如何

熱刺[-1.5/-2]
羅馬10.5大
科隆[0]
慕遜加柏[+0.5/+1]
愛華頓[-1]
屈福特[0]
史篤城[0/-0.5]
尼斯[-0.5/-1]
水晶宮[-0.5/-1]
鏝
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細
侯斯頓戴拿模[-1]
華拿古斯[0]

自蛇細佬訓先

比甲客2:1

比華倫
曼BC
洛達B

曼城打算幾時先入

hi

修7c -4

睇黎打算唔入

屌你森多

意甲2:1 大波

下場

華拿古斯愛隊

睇黎打算比人入

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
薩斯索買[0/-0.5]
頂撚住

阿古路死左

ATM 9.5s

修咸頓 拜仁 拿玻里 全格頭5抽1派100

風月蛇

Jk

Ok🤓

林多追和

比人cup埋好波

森多

是油bot賣嗎-.-

Ok 500/month

還有機會👍🏻

Pmed

鏝開1.5大馬會派錢？

想要

比甲追和or反cup

想問排隊頭十list最終版係點 想知自己有無被dq

即場鏝1。5 b?

買角細就刷角 買角大就停角

光總有機會贏嗎

沒

修咸頓 拜仁 拿玻里 想被派

冇
騎師太廢

屌你老母 荷甲又唔刷c 又唔入多幾粒 全隊老母俾狗屌

半零全四again?

森多利亞

Agger

荷甲 半2 全11
2.5B

0:4 OR 1:3 IS OK

今晚好似冇波好賭

算到森多7分中後入波

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
薩斯索羅[0/-0.5]
卡昂[0/+0.5]

17.5s